當年dse跟興趣揀科 依家做緊phd 你問我答

25分，有bba我無揀到
有nursing,social work 依啲有牌既我無揀到

我跟興趣入左pure science
依家已經做緊phd

有咩問題隨便問

係咪pizza個隻phd

屌柒下柒下quote咗你

100個人有幾多個人做到呢？

咩U
gpa 幾多？

都叫門專業黎

有手有腳就做到

咩u唔答
Gpa 3.17

假假地都叫做博士丫

屋企有錢?

窮撚等我養成家

cgpa?
難唔難報？

Phd唔係讀架咩 點做
等我仲以為你做phd 想問下外賣啲野 屌

咪就係做緊phd...

聽同事講中五畢業都報得

邊隻pizza好食

。。。。。 sorry bro
你做邊間，我一星期點都會食一次
儲咗幾千分了 想一次過換10個大批

屋企廚房幾大？

係學校做緊project, 準備叫phd 有咩推介？

你做咩post

讀完u繼續讀埋個博士

外送可唔可快少少

How to make pizza in a scientific way